美國一日多左12549單?!

定入錯data

太誠實

證明大把試劑

同埋好似英國咁，散播恐懼係最佳防疫措施